年華多匆匆 前行願你珍重

道別後他朝亦會再重逢 如年輪都失踪淚痕漸凍~

唉點ching